Expedia 機票酒店問題

我訂左機票酒店去首爾，但book嗰陣無叫我填passport number，淨係填名，係咪去帳戶嘅其他旅客加返就得？同埋到時機場同酒店Check in show返嗰booking比佢睇就得？

passport number唔重要
可以唔填

check-in補翻 passport number 就得

酒店機場check-in多數 show passport 就揾到你booking，當然自己print翻份旁身冇壞